【今日廣西，明日香港】消滅數千年粵族文化：《不願講白話的孩子》

FB專頁：

廣西推普機嘅手段、推普速度極之快，真係估佢唔到！

你，還會說母語嗎？

依家得番香港講廣東話, 但都係有推普滅粵既情況出現....

依家香港普教中 遲下會普教幼 殘體教中 一定會發生

睇見啲細路普教中 中文水準下降 粵胡兩語夾雜兼混淆